PS plus 突發! MHW免費!

已download

去到4月21日 好似係

重複到嘔
整到咁高血每刀斬一血
斬半日
就叫做遊戲性？

但我老早買左 遲下賤賣都好

你快啲走

你斬咩要斬半日

我都玩唔落

免費下載到21 下載左有ps plus係咪都可以玩

清玩開咩驚 分享下

單挑冥赤

係

包唔包ice world?

no
不過有discount

當然唔包

MHW 無人講 連登已死

要玩既一早都玩左啦

可能因為都突發咗半日

總有人未接觸過

MHW要買埋IB先有用

單單MHW冇意思

都有意思 畀新人接觸下

mhw咁快變垃圾game

真

用下位武器打M位龍

出咗iceborne重有人玩呢隻？

都有

玩都玩iceborne啦

就係水你買dlc

G持 有啲任要打5條龍
5條龍咁撚多點撚打

垃圾驚

心水ching
仲要斬幾下隻野又唔知跑撚左去邊

啱 應該全部一刀死好好玩

MHW同前幾代比根本垃圾

半日同一刀比，巴打咩邏輯

MHW 已經好易玩 2g難玩到仆街

5條龍得限時得幾十分鐘一定打唔晒
點玩？

應該一拳超人

啲操作好唔順手
鏡頭又自動移位 玩左一陣就熄左

新玩有得跳過直玩IB？

PS2 神作

邊洗咁耐
唔好自己打，叫人幫手或者入房

4個打好快

手指攰死

考古野唔係個個識欣賞
睇人玩當玩左
玩法係幾正

我幾時有將斬半日同斬一刀比
我覺得斬一刀先係合理嘅玩法都唔得？

d留言d feel似係自己廢唔識玩怪隻game

老早

買咗pc版

哄你買DLC

咁你要睇睇olay

咪係 MHW 都難玩

撩交嗌就省返啦

你斬咩
點先可以斬一血

如果冇買iceborne咪好快完

一嚟就整防衛隊武器

免費幾開心，我未玩過都想接觸下，應該用咩入手，我想要唔容易死

明明隻game 評價高，銷量又好

都可以俾連登仔鬧成廢game

之前打完賣咗 而且送返嚟 正

跟本係策略黎
不過都好的
多d人接觸
一百個有一個玩得入都抵

玩開之前幾集屌正常嘅
今次好多改動都係為咗迎合鬼佬

用送個套防衛隊裝開心打到尾啦

係怕咁玩會學壞師啫

之前買左碟＋DLC
依家可以唔洗入碟嗎？

唔買IB玩黎托咩

去訓練場自己試
揀把自己鍾意玩得開心緊要D
近攻會硬少少

新手多數太刀 大劍 雙刀

以為係新版photoshop免費
都係出返去先

係搵巨像果下有啲麻煩 騎馬啲操作唔順手 啲路難搵咗啲
打到一半開始覺得悶 咋咋淋打爆佢就算

mhw比起以前好易玩 林明禎女神都成日玩

唔該你噢 星期六日玩下先

我唔鍾意嘅咪就係糞game囉

有冇啲懶人包新手未玩過
睇啲裝睇到眼花，仲要食野整武器又原料咁好難明

之前係fb部ps4 打，無左save想玩返

如果玩開大劍，應該點升裝好

之前個save係用噴射大劍

所有MH系列 評價最高係佢 又免費 照屌

折咗幾多錢

免費咪試下囉

我會覺得係去蕪存菁

我MH3G 後就無再打mh

打呢集發現砥石無限用，挖石的鋤頭唔駛帶

打完素材唔駛自己執入箱等等

無咗好多無意義又煩人的東西，集中整裝打怪就夠

非黑即白

dlc 7折算唔算平
記得之前好似仲平d

其實好簡單。食野 即係貓飯 加能力值 唔洗搵材料 畀錢就得 套裝每打死一隻新魔物 裝備同武器會有新開發路線

200幾

仲有個討鬼伝呢OK麻？

咁事實唔係人人啱玩的

重重複複係咁打打打 刷刷刷 都唔知做乜
利申MR 1xx

打到最後個隻忟到熄左game 我認我廢 但跳嚟跳去真係太撚煩
上Youtube睇埋個ending原來都係咁撚普通 好彩冇玩落去

因為營地入面太多野行到頭到暈

咪就係

易玩左好多 食藥唔洗企定定 無血隻貓又幫你搵藥幫埋你加 又幫你打 mhw好易玩左好多 出發前唔洗點執野直接上場

包dlc?

同埋最易上手，又有中文

其實mh集集都係咁

唔包

google硫斬大劍裝或者寒氣練成

貪免費

MH本來就係重覆性高作業感又重既game
呢2種係好多人眼中都係糞元素

要自己搵目標比自己

我xx入坑就盾斧

易我又唔覺得特別易

尋晚打冰牙我覺得難過以前

但唔駛花時間做無謂嘢成個體驗好太多

唔駛帶千里眼之藥，唔駛帶色玉呢d user fdly 太多

一早二手100蚊隻

仲慘過返工

XX超解完要儲瓶
不過啲武器樣型到爆
world啲武器柒啲

淫王2,筆幫, DS都係咁喎

本篇點出硫斬大劍

我嗰陣玩demo覺得好型 就決定專玩呢把武

緊係買埋dlc，都送本篇

重複就一定，但洗到靚裝靚劍的成功感都好高下

仲有單挑打贏某d勁怪又係好高滿足感

下下抱大腿黐人打就唔好玩了

成功感係要睇你有咩目標，我就喜歡儲劍同征服每一種怪

唯一阻礙我無玩MH4 至MHXX 就係因為我無時間

柒就深潛啦

不過嗰位巴打喺另一個post話會買埋IB
但去到IB梗係玩斬斧上車流

呢樣真

感覺係慳咗時間設計model,重複度高咗

MHW好彩唔駛洗武器
不過刷珠

冥赤洗一陣

技能就隨緣啦

又唔會無咗邊樣技能打唔到

出完金獅子就棄左
啲fd次次都陰鳩我，玩玩下又唔玩

技能隨緣嘅話其實裝都唔出
啲人不停刷龍打素材就係想執套靚裝(技能)

capcom預賣500萬隻 依家賣1500萬

我無強逼症的

Anyway我呢刻只係打到m位迅龍

仲有漫漫長路

steam呢

我幫襯咗兩隻

PS4 pc各一

收皮啦

最撚憎你呢啲極端撚

快啲走

我都無
爆完金獅搵台仔幫手改save
之後就開心鳩砌裝

你廢姐，就賴隻game
又唔見我要打半日

本身隻game應該係enjoy打龍
但加左好多要farm好耐既野真係會反感

本身？
本身隻game就係打龍farm裝
過程enjoy唔enjoy係你自己問題啦

屌 啱啱買咗兩個星期
仲要咁啱今日打完主線

本身唔洗咁樣無了期咁farm珠
以前最多都係打天鱗打寶玉
依家佢唔出珠俾你既你唔會睇到要farm幾耐

無知一問，其實iceborne係咪只係多左龍，有冇其他元素唔同左
利申新手，問錯野屌細力d

2G, 3G 同XX MH系列前三

而家經常有event救濟任 算係咁啦

xx要刷護石都好地獄

護石起碼都好過發掘武爛閪

d人有冇咁垃圾....自問2G個時都覺得好難玩 MHW真係好易
10min一定打到隻

其實正常5 6min都得 d人話打得耐係你自己唔識玩

兩個星期正常機都爆到啦

有d cut9佢動畫未，好浪費時間睇佢d垃圾動畫

係彈刀彈死

斬斧好玩咩？

大劍一野劈落去好治癒

大部分動畫可以用options制cut

大劍神

過晒氣無咩人啦，d fd dlc都唔撚買

睇佢推出黎就知人數流失得好勁

我同班friend 上年年尾都話會一路玩下 一路吹水
但DLC 比咁多錢 多得嗰幾條龍 之後話更新會多啲龍 你老味 改過隻色就話新龍ON99

依家轉戰PVZ 再見

ps4有一排係少人 唔知宜家點
但steam多 online人數頭10
我都轉左pc就冇開ps4版

自己搵下斬斧上車流啲片

你用自己碌鳩斬？

PC更新咁慢

原來有人有ps plus冇mhw

出個陣個個都玩撚完啦

好撚cheap
連冰原都唔送

垃圾遊戲

下個月開始同步

想問吓如果想唔入碟玩係咪要重新download

好似幾正
IB 依家7折，應該復活節會再平啲？

無人陪玩先係問題

人玩你先跟風玩咁係你同啲fd問題啦

早買早享受
最緊要你搵到人一齊玩啫
我一早就買...同fd夾講價錢都係半價only

遲啲會唔會有黑龍個啲？有先回巢

嘩屌你
劍斧零解先係最正
你插把劍入去泵泵泵泵泵咁隊條龍
之後仲會大爆炸

你話爽唔爽皮
條J都J出血啦

最on9係nerf充能斧
點解唔可以buff埋其他武而係走去nerf充能斧

ching 放監喇
個世界變喇

玩本體先囉

咪係 cheap撚到
打機都要收錢
仁王2唔送揾鬼玩咩
嚟緊FF7 又唔送
成廿幾年前嘅驚揾鬼玩咩

個係咪要去IB先有得咁玩？

本體用解放突刺都可以上條龍到
買咗IB多咗飛翔爪就可以隨時上去插到條龍飛起
插到條龍高潮一浪接一浪

重覆到嘔
fpa game 射嚟射去 射半日 有乜好玩
dota game 控隻公仔走嚟走 走半日 有乜好玩
賽車game 揸架車揸嚟揸去 揸半日 有乜好玩
arpg game 打嚟打去 打半日 有乜好玩
音game 撳嚟撳去 撳半日 有乜好玩

想問個dlc有咩分別？

屌佢老味
mhw 同汪達都比左錢買
我比錢買ps plus做乜柒

你當係新game

欣賞你嘅勇氣

Pc為左玩d人改到條龍痴哂線既mod

無拉拉月中送驚 仲要係MHW 點估到

玩都玩i幫啦 依隻垃圾驚 又要你搵腳印又盛 龍又少
5隻古龍得2隻係新 xx先係最好玩 集百家大成

唔同ps5首輪game有新mh

而家電鋸充能斧都好爽

研究下唔同武器 好撚好玩的

咁容易死既 之後換有個盾的好似無咁容易死

應該係本身有啲活動啊發表會
但係俾武漢肺炎搞到取消哂,變咗未有新消息但啲好野優惠照出

可能今晚ps5發佈個時，發佈埋？

睇你用咩心態玩
如果玩既係純粹想刷裝刷珠咁MH咪係重覆性高作業感重既驚
如果你刷既同時係想摸熟哂條龍既動作掌握哂佢d招式前兆攻擊範圍有咩連技, 自己要有d咩企位走位打點預判,
高階d既怪都夠你摸幾十個隻先熟, 仲要每換一種武器個打法思路完全唔同, 打既怪係重覆但個過程係次次唔同 (當然有幾隻流程怪除外
如果單純當佢係一個刷寶驚既, 咁出面仲有大把驚岩佢係唔需要玩MH

屌你老母罪大惡極

Office 完左先送兩隻正Game

本身冇玩
見到free即管玩下
利申有玩過PSP, 3ds ver

我好憎玩刷野嘅game
當年psp有開心版玩兩玩就del
MHW初出我都無買
依家免費諗緊下唔下載

多d人玩咪幾好

48蚊買一個月會籍夠唔夠玩

冥赤龍真係加快左我離開隻GAME

買夠一年。。邊個會買一個月 咁貴

呢隻又幾多Gb？

部ps4一早買得500gb一早爆撚晒

仆佢個街一個月前miss左特價買ice已經好灰
宜加又特價

好多熱門成日都特價 嚟嚟嚟去都係嗰啲 基本上係公廁 緊係等喇

唉 心急
打左一星期又冇打 直到宜加

最易入門應該係重弩
不過玩完可能唔識轉其他

真，IB改勁左徹甲，用重弩可以裝盾+防性5射徹甲，射暈隻怪就轉擴散/龍擊，防禦、控制、輸出三方面齊晒

打芒亨我只用大劍

入門點玩，冇資源冇業物冇炮術

全部禁三角圓形正方交叉，有乜好玩

好唔好玩？

世紀巨作

多唔多新手玩
有無新手一齊玩 係咪可以開公會

後悔買左ps4版，pc版可以整mod

有撚改勁到徹甲 扮撚晒嘢咁
明明係啲弩槍性能好咗令到徹甲出場機會多咗就講到係加強咗徹甲咁

徹甲彈本身無改勁到
係多咗槍有速射徹甲同埋加咗回避入彈，仲有砌裝開到炮術5先變得有用咗

咪係囉 仲要榴彈本身已經無腦控場 都仲要落盾 有冇咁驚死

IB套炮術5 熔山套要爆機先整到
唔好靠害叫新手玩徹甲流啦
要穩玩屍套銃槍仲好
又炮又斬又盾到，係攰啲囉

新手lm

本身有MHW碟版同玩MHWI download版，如果而家download free版，玩MHWI時係唔係唔駛再放隻MHW碟入去？

送畀你玩都咁撚多嘢諗
唔好下載喇

要 dl download版 唔洗用碟

長槍好撚易玩

正，download load返先

隻驚仲有人玩?

有無tg or wtsapp group?
新手岩岩玩

新手too
dl左等放假玩

我講緊重弩喎，你講乜春速射同迴填？

無強到？多左精英熔山裝5炮術，多左幾把主射徹甲嘅弩唔算改強？多左人用都唔算改強？你講Q晒啦

屍套裝咪又係原版後期先整到，你唔係以為入門=由HR1開始掛？

你唔係以為入門=由HR1開始掛？

咁新手拓荒玩乜柒重弩
仲要講緊依家係送MHW引人落坑

你走去講IB Endgame content 精英熔山

咁你講套HR1可以用嘅裝啦喂，唔準諗即刻答

武器還武器 彈種還彈種
徹甲榴彈嘅暈值同埋本身傷害都冇提升到又點算改強呀
仲有多人用未必就係因為改強咗
純粹係因為有暈怪能力先多人用
太刀夠多人用啦 咁太刀喺IB又係咪好強呀？

玩彈刀大戰？
彈刀彈死條龍？

你收收皮先啦
智障lag機死埋一二邊

成條回覆頭一層講緊新手玩本篇用咩武器啊
講IB endgame 重弩幾好用關撚事咩

笑撚左，暈值同傷害無升到但係怪嘅習性同動作、肉質變左，其他武器同物理彈弱左，變相就係榴彈強左，呢個邏輯小學雞都識啦

同埋太刀不嬲都多人用，實際上而家太刀使用率係跌左，仲拎太刀做例子，大錯特錯

我諗住試下本體先
咁應該幾時買ib 比較好？
確定要同朋友打嗰時？
唔買係咪好多任打唔到？

咁你講下HR1用到咩武器啊？入門=HR1?咁你不如唔好玩啦

我用太刀做例子係講緊強度同使用度唔係掛鈎嘅 真係唔知你邊Part睇唔明
咁嬲嘅話就去洗個面冷靜吓先啦
嬲得滯個腦轉唔切啦

我用太刀做反例子係講緊強度同使用率升降係掛鉤嘅 真係唔知你邊Part睇唔明
咁嬲嘅話就去洗個面冷靜吓先啦
嬲得滯個腦轉唔切啦

呢隻驚好多毒撚有情意結，一屌就痴晒線

你都幾撚好笑
HR1全部種類武器都用得ga啦，你到底打過未？
但我唔會推新手去玩要買彈藥先有輸出嘅武器拓荒囉

你都幾撚好笑
HR1全都種類武器都用得ga啦，咁用重弩有咩問題？
但我唔會推新手去玩要磨刀先有輸出嘅武器拓荒囉

你呢句野可以應用落所有引戰post

本體本身內容都好大 可能玩到你棄GAME

無知一問 係淨係3月玩 定係可以一直玩落去？
因為見佢寫3月免費遊戲

永久免費

4月21日前要拎驚

thx 巴打

我都係新手可以一齊打

我都係新手 我唔係假膠 HR得5

我tg

新出果時買咗

玩咗一陣就棄game

打爆左story去到hr10, 點樣升hr rank?

我當年玩完demo就棄
玩慣左XX 嗰啲屈機勇氣mode武士道mode
搞到玩mhw好唔慣

邊有人推新手玩弩先架

做其他任 主線過左先係岩岩開始

join 多人房（一樣hr？) 一齊打升快啲？

如果有frd可以搵人幫 冇既話去接狩獵任做 有任在身既話join 同一個任既多人場 都照過到

以前PSP 年代覺得好玩

今代畫面又靚好多

以為會好好玩

不過呢幾年個遊戲變化太大

對我黎講MHW真係吸引唔到我

不過Marketing真係做得好好

想升快d可以接d簡單多$既任 呢d可以上網查到 如果有心升hr 其實打打下就上到去

所以佢係真勇者

以前psp 真係死忠
學以前咁照出隻5 咪算
world 感覺冇以前mh 味

係咪要爆哂下位任先可以同fd 自由連線，記得以前公會任可以任揀同人打

其實砲術5速射徹2都係冇乜力
係有得控場幾好,不過一場都係兩三次啫

我覺得重弩超級會心鏡先真係外掛級改強
而家重弩太屈喇

用大錘打左幾場
好耐先完成到一個任務
打大蜥蜴打幾下佢又走
同埋唔識打始祖鳥
按l2無野發射

有無得入公會
開個lihkg新手會

出到冥赤龍就退左game
刷呢種多人打嘅龍真係好悶

G持，
我都係最近PSN免費而玩

係囉，整個公會大家一齊玩下

有無買守衛隊個把大錘，應該會易打啲

始祖鳥我未打到，答唔到你

想轉武器
斧類易用嗎

斬斧無限零解

悶就悶啲

但未上M前除咗活動任應該都可以輕鬆過

好 新手公會 假膠 高hr 唔畀入

上兩個禮拜買左 dklm

想問吓咩係零解?

有冇人識開

今日仲有刺客教條奧德賽免費, 限三日

harddisk冇位啦

仲有300gb
係無時間玩咁多

mhw只到上位緊係易
去到ib勁多fd嫌難棄game，仲要呢班人之前有打mhxx，雖然超特佢地都係逃課

食藥講到口臭啦，以前你有過圖避招過圖食藥，今集邊有

20min就退你場啦

同彈級同炮術冇改強到點叫改強徹甲啊

砲5不過係技能因應g位進階左
因為本身砲傷成長性低下
而且好多技都有進階
特射，散強都有2
挑出到7
係咪又改強啊叫

今集直接啪祕藥啦一秒即滿唔計古代都有7個你啪
如果啪哂就番camp攞, 種又易
講食藥一定係世界最易

組4個人分開打都唔夠時間

中肯
不過佢會話咁其他武器都唔勁
咁即係徹甲變相係強咗啦

呢隻當年有玩，超正！
有啲弱點真係唔易搵，都唔明當年無攻略點解爆到機

以前嘅save可唔可以用返？玩左二百幾個鐘

刷珠地獄，不了

現在係講緊點解俾佢走住食藥姐

係好撚多冇玩過又要屌既人話冇左果隻食完藥舉手既動作叫冇撚左mh味

挑，我啪個狩藥3，4刀出一下絕對迴避唔通又叫有mh味

岩岩打完紅火龍

其實mhw算係平衡得唔錯嫁啦
保留到核心既野加user friendly

個系列咁多年係需要革新

應該係集會個度整？

一陣睇下先

係屋企悶到癲 搞到我都想玩下

係咪有巴打開新手公會？

建立集會區域就係？

係咪咁樣連？

屌冇玩年幾 witcher個劇情打唔贏

點樣由一個集會轉去另一個

我開左叫LIHKG 只限新手

add 我PSN 加你入會 siubakyeung

Ok 夜d/聽日 add

thanks brother

今晚add 我hr6左右

係咪主線要一個人過
仲係hr3
join人地救援場幾個圍好爽
但打主線要磨好耐
有無咩道具推介要帶
用斬斧中

可以跟人組 有集會所 官方有送武器同裝備
去小屋 管家 追加內容 有超強武同防

今晚打一陣

啱啱開始接第一個任話要dl野掛左幾粒鐘機都未dl完是咪正常?

佢係要你入小屋 修練場 再出返黎好fake

我入完出黎都仲卡緊

mh 只有2g 3g係神作，mhw玩左一陣無玩
出到ib完全變左屠殺game

斬斧三角+圓

你玩過就知

出完再同條女講野 試下

無野了，原來dl緊52 gb野

新手玩家想問如果唔想用佢送個套裝
應該合邊一套裝可以夠防

無

佢送果裝同武 我唔用 因為真係太強 攪到唔好玩

想當年打G位迅龍 個時小學定中學 打撚咗十幾次終於贏
依家玩mhw打乜都好似斬肉咁

熔山龍粒爆咗嘅暗瘡

玩完mhw沒玩ic,朋友全部唔玩

打黑龍 痴線

個時好似無贏過黑龍...剩係識用太刀
明知打唔贏 入去搞鳩佢已經好開心

我同friend打廿幾次 一樣都係冇贏過

我都唔用 裸打

mhw新手一問有無龍係極難打
記得以前3g可以夠鐘都打唔嬴
而家睇片啲人好似切菜咁切

唔好著iceborne 裝去打歷戰王juno

好有G位感覺

打到hr5 好慢
搵飛龍蛋任唔知點解

搬返去營地藍色箱

紅色箱 收道具
藍色箱放任務物品

開咗17區古代樹營地先

著騷鳥裝出搬運達人技

應該3分鐘打完

去到17區沒營地

p2g p3 XX IB
四大銷量冠軍

極貝

有冇巴打依家玩？

新手hr7

好呀 好呀卡緊骨爪龍

可以呀

可以

休息下先巴打 夜d再打

想問下，我買埋個IB DLC，但係佢無俾個主題我同埋無結雲外觀係點解

係咪未去貓管家度禁追加內容?

等我試下先，Thanks

佢話我已領取但係都係無

有冇人而家打？

我斷左線

有無高hr幫手打隻hr12龍，我過唔到

6CTX pdcG iLev

垃圾黎，唔要都罷

完啦thx

有冇免費先玩嘅巴打一齊打下？
Hr14 now

入巴打個公會
LIHKG

邊到入？ 單機撚

邊到入x2
啱啱先打完慘爪…

加我PSN 拉你入

下面

我一陣先入到game，update緊

加我PSN拉你入公會 PSN siubakyeung

我都更新緊

已入game，等巴打拉入會

Add了

有冇人帶打櫻火龍

而家打

我都想一齊打，有無 tg?

高達online公海群
此群是連登高登台灣公海群

入住先

入公會 可去tg group

冇tg
我係3KH6 TWEm 8zxa
開咗任 求帶

慘爪同火龍貓車左三次

想一齊打+1

tg

你個名

係咪有道具止屬性傷 火傷爪傷
用細綠水補唔返持續傷

㧵低

巫師3隻樹精都幾難打

放棄左無打 諗住升MR24打冥赤，點知仲要打埋啲特別任先可以打冥赤。。
請問有無過左嘅前輩知唔知可唔可以重打的？
因為話同時有兩個支線任，唔想唔覺意死左隻毒妖鳥

可以重打，支線報酬今次miss左，下次可以拎番

個火一有機會用就要用，唔好慳

留名，係咪有lihkg公會

係 入tg or PSN

本身有買mhw 前排拎部機發現家姐買左ib玩 開黎想試下發現完全唔識點控制 係咪應該開新ac重玩練番少少先

唔洗重練下話？